點解xmen天啟最後會有sentinel?

係咪因為charles睇過logan days of future past原timeline個記憶, 所以練定?

天啟係dofp之後既事，狼人改變既係21世紀既時間級……

無左妖后基因sentinel就無人類滅絕危機 變左練習用機械人

其實我都唔係好明你問題係咩

呢件sentinel係JEAN整出黎
補完漫畫有講

係，個到係danger room,xmen練習用